如果今日係你人生既最後一日，你會寫封點樣既遺書

唔撚寫

阿欣我真係好鐘意你
係我今生結束前 我好想同你講你真係好靚
雖然你唔知我係邊個 但係我已經留意咗你好耐
每次你黎我間餐廳我都好開心
你係我留係呢間垃圾公司既原動力
所以呢封遺書我想你原諒我私下查過你叫咩名
仲有查過你屋企同學校
仲有攞過你門口啲垃圾
仲有私自幫你趕走騷擾你既籃球隊學長
仲有係你對面屋租咗間房偷望你
仲有問你朋友阿儀買你既相貼滿全屋
雖然係我去美國做神父之前既事
但我真係唔係變態佬好希望你原諒我

出現係依個世界真係對唔住

都冇人想睇

你地慢慢挨 我走先

樓主

我屌你老母啦

完

下回分解